[陰謀]國安法咁鬼祟，可能有追溯期，等大家走唔切捉晒

聽日2pm 好想見你地

係時候到我地守護番正義女神

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！